中國同意大利簽咗一帶一路諒解備忘錄

Italy becomes first Western European power to sign up for China’s belt and road plan

Italian Prime Minister Giuseppe Conte and Chinese President Xi Jinping witness signing of memorandum of understanding in Rome

Two sides sign more than two dozen other agreements ranging from port management to natural gas and steel

話價值50-200億歐羅

Trump: MoU無效力

英中聯合聲明是歷史文件

諒解備忘錄呢樣嘢。。。。。。

歐洲最反骨嗰兩個國家
英國，意大利
都係同首富勢力範圍

一定要講句，中國最終成為大贏家

備忘錄？

備忘錄是昨日簽訂，今日已成歷史文件。

其實一帶一路幫倒意大利d咩野？

借錢

memorandum of understanding個understanding點解譯做「諒解」而「理解」唔係?
諒解個諒字唔係有原諒/體諒嘅意思咩？
雙方對等冇人做錯嘅協議要諒乜?

利申:中英文白痴

意大利唔滅國都冇撚用

日本有節目講左支那簽過D經濟協議,最後至多得1/10係有做,9成吹水

意粉邊成日笑9支那 另一邊又簽一帶一路 究竟係想點

200億歐羅，只係區區三分一個明日大愚人工島

話佢地最反骨
不如話大陸國家成日都想霸權去統一歐洲
次次都惹人反感？
意大利走去賣屎忽唔係冇得解
歐盟底下德法兩國地理上優勢搶晒歐洲工業
意大利叫北面好少少，但南面就仆晒街
投資唔到意大利，歐盟又要意大利整緊縮政策，自己國家嘅問題都冇能力解決，基建殘殘舊舊，噉意大利咪要搵出面啲邪惡勢力囉

WFC 備忙錄

希臘之後到意大利
強國又多個地中海港口

意大利依個垃圾 無論咩立場都係陀衰家 唔知今次會唔會拖死支那呢